<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title">PayPal Business: отправляйте счета на оплату</string>
    <string name="ios_subtitle">Управление продажами, счетами на оплату и денежными средствами</string>
    <string name="ios_promotional_text">PayPal Business помогает управлять операциями, проверять денежные средства, отправлять счета на оплату, просматривать данные клиента и анализировать тенденции рынка. В любое время. Везде.</string>
    <string name="android_short_description">Следите за операциями своего корпоративного счета PayPal на ходу.</string>
    <string name="full_description_line_1">Для управления бизнесом на ходу! Отправляйте счета на оплату, отслеживайте продажи и управляйте средствами с помощью приложения PayPal Business.</string>
    <string name="full_description_line_2_bullet_1">о Создавайте и отправляйте счета на оплату в считаные минуты.</string>
    <string name="full_description_line_2_bullet_2">о Управляйте продажами и отслеживайте историю операций.</string>
    <string name="full_description_line_2_bullet_3">o Совершайте денежные переводы.</string>
    <string name="full_description_line_2_bullet_4"/>
    <string name="full_description_line_2_bullet_5">о Легко отслеживайте тенденции продаж на ежемесячной, ежеквартальной и ежегодной основах.</string>
    <string name="full_description_line_2_bullet_6">о Получайте быстрый доступ к информации клиента.</string>
    <string name="full_description_para_1_header">ОТПРАВЛЯЙТЕ СЧЕТА НА ОПЛАТУ И ПОЛУЧАЙТЕ ПЛАТЕЖИ</string>
    <string name="full_description_para_1_description">Легко создавайте, отправляйте счета на оплату и управляйте ими с помощью приложения PayPal Business. С помощью нашего инструмента создания счетов на оплату вы также легко можете отправлять клиентам напоминания о платежах со своего мобильного устройства.</string>
    <string name="full_description_para_2_header">УПРАВЛЯЙТЕ ПРОДАЖАМИ И ОТСЛЕЖИВАЙТЕ ИСТОРИЮ ОПЕРАЦИЙ</string>
    <string name="full_description_para_2_description">Легко отслеживайте ежедневные продажи и просматривайте ежемесячную, ежеквартальную и ежегодную статистику продаж своей компании.</string>
    <string name="full_description_para_3_header">СОВЕРШАЙТЕ ДЕНЕЖНЫЕ ПЕРЕВОДЫ</string>
    <string name="full_description_para_3_description">Переводите средства на добавленный банковский счет продавца, отправляйте возмещения и платежи, всего несколько раз нажав кнопку мыши. Экономьте время, пропуская поля с банковскими реквизитами, с помощью этого мобильного приложения для управления денежными средствами.</string>
    <string name="full_description_para_4_header"/>
    <string name="full_description_para_4_description"/>
    <string name="full_description_para_5_header">ПОЛУЧАЙТЕ ДОСТУП К ИНФОРМАЦИИ КЛИЕНТА</string>
    <string name="full_description_para_5_description">Просматривайте историю операций клиента, его контактную информацию и будьте на связи с клиентами непосредственно со своего мобильного устройства. Импортировать ваши контактные данные очень просто!</string>
    <string name="full_description_para_footer_1">Приложение PayPal Business предлагает вашей компании быстрый и простой способ совершения платежей, создания и отправки счетов на оплату, получения платежей, а также управления денежными средствами со своего телефона.</string>
    <string name="full_description_para_footer_2">Необходимо принять банковскую карту с мобильного устройства\? Попробуйте мобильное приложение PayPal Here.</string>
    <string name="ios_keywords">отправить средства, получить платеж, платеж, банк, перевод, продажи, полезная информация, клиент, инструмент для создания счетов на оплату, счет на оплату, бесплатно, оплатить</string>
    <string name="ios_release_notes_1">Благодарим вас за использование приложения PayPal Business! Мы исправили ошибки, чтобы улучшить работу приложения.</string>
    <string name="ios_release_notes_2">Управлять бизнесом станет проще, поскольку мы исправили ошибки в рамках этого обновления. Мы надеемся, что вам нравится наше приложение!</string>
    <string name="ios_release_notes_3">С каждым обновлением приложения мы стараемся улучшить его работу и сделать процесс создания счетов и управления бизнесом проще и быстрее. Благодарим вас за использование приложения PayPal Business! </string>
    <string name="ios_release_notes_4">В рамках этого обновления были исправлены ошибки и внесены улучшения, которые помогут вам управлять бизнесом и счетом PayPal. Воспользуйтесь всеми возможностями приложения PayPal!</string>
    <string name="ios_release_notes_5">В рамках этого обновления мы исправили ошибки и сообщения об ошибках, чтобы вы легко могли отправлять счета на оплату. Благодарим вас за использование приложения PayPal Business! </string>
    <string name="android_release_notes_line_1">Улучшения и исправления продукта</string>
</resources>