<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title">PayPal Business: Αποστολή τιμολογίων</string>
    <string name="ios_subtitle">Διαχείριση πωλήσεων, τιμολογίων και χρημάτων</string>
    <string name="ios_promotional_text">Η υπηρεσία PayPal Business σάς διευκολύνει να διαχειρίζεστε τη δραστηριότητά σας, να ελέγχετε το υπόλοιπό σας, να στέλνετε τιμολόγια, να προβάλετε τις πληροφορίες πελατών και να αναλύετε τις τάσεις στις πωλήσεις. Οποιαδήποτε στιγμή. Οπουδήποτε.</string>
    <string name="android_short_description">Μείνετε ενημερωμένοι σχετικά με τον λογαριασμό PayPal Business ενώ βρίσκεστε εν κινήσει.</string>
    <string name="full_description_line_1">Για επιχειρήσεις εν κινήσει! Στείλτε τιμολόγια, παρακολουθήστε τις πωλήσεις σας και διαχειριστείτε τα χρήματά σας με την εφαρμογή PayPal Business.</string>
    <string name="full_description_line_2_bullet_1">o Δημιουργήστε και στείλτε τιμολόγια γρήγορα</string>
    <string name="full_description_line_2_bullet_2">o Διαχειριστείτε τις πωλήσεις και παρακολουθήστε τη δραστηριότητα του λογαριασμού</string>
    <string name="full_description_line_2_bullet_3">o Μεταφέρετε χρήματα</string>
    <string name="full_description_line_2_bullet_4"/>
    <string name="full_description_line_2_bullet_5">o Δείτε τις μηνιαίες, τριμηνιαίες και ετήσιες τάσεις των πωλήσεών σας με μια ματιά</string>
    <string name="full_description_line_2_bullet_6">o Αποκτήστε πρόσβαση στις πληροφορίες των πελατών σας γρήγορα και εύκολα</string>
    <string name="full_description_para_1_header">ΑΠΟΣΤΟΛΗ ΤΙΜΟΛΟΓΙΩΝ ΚΑΙ ΛΗΨΗ ΠΛΗΡΩΜΩΝ</string>
    <string name="full_description_para_1_description">Δημιουργήστε, στείλτε και διαχειριστείτε τιμολόγια γρήγορα μέσω της εφαρμογής PayPal Business. Το πρόγραμμα δημιουργίας τιμολογίων της PayPal σάς διευκολύνει επίσης να στέλνετε υπενθυμίσεις πληρωμής στους πελάτες απευθείας από την κινητή συσκευή σας.</string>
    <string name="full_description_para_2_header">ΔΙΑΧΕΙΡΙΣΗ ΠΩΛΗΣΕΩΝ ΚΑΙ ΔΡΑΣΤΗΡΙΟΤΗΤΑΣ ΛΟΓΑΡΙΑΣΜΟΥ</string>
    <string name="full_description_para_2_description">Δείτε τις ημερήσιες πωλήσεις και προβάλετε τις μηνιαίες, τριμηνιαίες και ετήσιες πωλήσεις της επιχείρησής με μια ματιά.</string>
    <string name="full_description_para_3_header">ΜΕΤΑΦΟΡΑ ΧΡΗΜΑΤΩΝ</string>
    <string name="full_description_para_3_description">Μεταφέρετε χρήματα στον συνδεδεμένο τραπεζικό λογαριασμό προμηθευτή, εκδώστε επιστροφές χρημάτων και στείλτε χρήματα με λίγα μόνο κλικ. Εξοικονομήστε χρόνο παραλείποντας τις γραμμές της τράπεζας με αυτήν την εφαρμογή διαχείρισης χρημάτων μέσω κινητής συσκευής.</string>
    <string name="full_description_para_4_header"/>
    <string name="full_description_para_4_description"/>
    <string name="full_description_para_5_header">ΑΠΟΚΤΗΣΤΕ ΠΡΟΣΒΑΣΗ ΣΤΙΣ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΕΣ ΠΕΛΑΤΩΝ</string>
    <string name="full_description_para_5_description">Προβάλετε το ιστορικό συναλλαγών και τα στοιχεία επικοινωνίας των πελατών σας και επικοινωνήστε μαζί τους απευθείας από την κινητή συσκευή σας. Είναι επίσης εύκολο να εισαγάγετε τις επαφές σας!</string>
    <string name="full_description_para_footer_1">Η εφαρμογή PayPal Business προσφέρει στην επιχείρησή σας έναν γρήγορο και απλό τρόπο για να δημιουργείτε και να στέλνετε τιμολόγια, να δέχεστε πληρωμές και να διαχειρίζεστε τα χρήματά σας απευθείας από το τηλέφωνό σας.</string>
    <string name="full_description_para_footer_2">Χρειάζεται να δέχεστε πιστωτικές/χρεωστικές κάρτες σε μια κινητή συσκευή; Δοκιμάστε την εφαρμογή για κινητές συσκευές PayPal Here!</string>
    <string name="ios_keywords">στείλτε χρήματα, δεχτείτε πληρωμές, πληρωμή, τράπεζα, μεταφορά, πωλήσεις, ενημερώσεις, πελάτης, πρόγραμμα δημιουργίας τιμολογίου, τιμολόγιο, δωρεάν, πληρωμή</string>
    <string name="ios_release_notes_1">Ευχαριστούμε που χρησιμοποιήσατε την υπηρεσία PayPal Business. Διορθώσαμε διάφορα σφάλματα για να σας προσφέρουμε καλύτερη εμπειρία χρήσης κάθε μέρα.</string>
    <string name="ios_release_notes_2">Η διαχείριση των επιχειρηματικών σας δραστηριοτήτων είναι πλέον ευκολότερη, καθώς διορθώσαμε διάφορα σφάλματα με αυτήν την ενημέρωση. Ελπίζουμε να σας αρέσει η εφαρμογή!</string>
    <string name="ios_release_notes_3">Με κάθε ενημέρωση προσπαθούμε να βελτιώνουμε την εμπειρία σας και να προσφέρουμε πιο εύκολες και πιο γρήγορες δυνατότητες διαχείρισης επιχειρηματικών δραστηριοτήτων και δημιουργίας τιμολογίων. Ευχαριστούμε που χρησιμοποιήσατε την υπηρεσία PayPal Business.</string>
    <string name="ios_release_notes_4">Σε αυτήν την ενημέρωση, θα βρείτε βελτιώσεις και διορθώσεις, οι οποίες καθιστούν ευκολότερη τη διαχείριση της επιχείρησής σας και του λογαριασμού PayPal. Απολαύστε την εφαρμογή PayPal Business!</string>
    <string name="ios_release_notes_5">Σε αυτήν την έκδοση, διορθώσαμε σφάλματα και μηνύματα σφάλματος για να βελτιώσουμε την εμπειρία σας κατά την αποστολή τιμολογίου. Ευχαριστούμε που χρησιμοποιήσατε την υπηρεσία PayPal Business.</string>
    <string name="android_release_notes_line_1">Βελτιώσεις και επιδιορθώσεις προϊόντος</string>
</resources>