<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="money">ยอด ดุล</string>
    <string name="error_loading_details">ขออภัยเราไม่สามารถโหลดรายละเอียดของคุณได้ โปรดลองอีกครั้ง</string>
    <string name="send_money_install_chrome_msg">ในการส่งการชำระเงินคุณจะต้องติดตั้งและใช้ Google Chrome เป็นเบราว์เซอร์เริ่มต้นของคุณ</string>
    <string name="unable_load_info">เราเสียใจ</string>
    <string name="something_went_wrong">เราไม่สามารถโหลดข้อมูลของคุณได้</string>
    <string name="msg_feedback_hint">มีข้อเสนอแนะหรือคำแนะนำ \? เราชอบที่จะได้ยินมัน</string>
    <string name="error_getting_details_tap_to_retry">เราเสียใจ เราพบข้อผิดพลาดในการดึงรายละเอียดเหล่านั้น กรุณาแตะเพื่อลองอีกครั้ง</string>
    <string name="go_to_settings">ไปที่การตั้งค่า</string>
    <string name="satisfaction_message">คุณจะให้คะแนนประสบการณ์ของคุณกับ app นี้เพื่อให้ห่างไกล \?</string>
    <string name="rating_message">คุณต้องการที่จะให้คะแนน app นี้ใน Google Play \?</string>
    <string name="load_info_failure">เราเสียใจ เราไม่สามารถเข้าถึงข้อมูลของคุณได้\nกรุณาปัดลงเพื่อลองอีกครั้ง</string>
    <string name="home_balance_error">เราเสียใจ เราไม่สามารถเข้าถึงข้อมูลของคุณได้\nกรุณาปัดลงเพื่อลองอีกครั้ง</string>
    <string name="not_connected_to_network">คุณดูเหมือนจะไม่ได้เชื่อมต่อกับอินเทอร์เน็ตในขณะนี้.</string>
    <string name="check_your_details">กรุณาตรวจสอบรายละเอียดของคุณแล้วลองอีกครั้ง</string>
    <string name="account_type_business_sub_account">บัญชีย่อยของธุรกิจ</string>
    <string name="app_education_title">พร้อมที่จะส่งใบแจ้งหนี้, ติดตามลูกค้าของคุณและจัดการการชำระเงินของคุณในระหว่างการเดินทาง \?</string>
    <string name="money_education_title">จัดการการชำระเงินของคุณได้จากทุกที่</string>
    <string name="invoices_education_message">สร้างและส่งใบแจ้งหนี้ได้ทุกที่ที่คุณทำงานเพื่อให้ลูกค้าของคุณสามารถชำระเงินได้เพียงไม่กี่คลิก ติดตามใบแจ้งหนี้ที่ยังไม่ได้ชำระและการแจ้งเตือนเมื่อคุณต้องการ</string>
    <string name="unsupported_location_alert_title">เราเสียใจ แอปนี้ไม่สนับสนุนตำแหน่งที่ตั้งของบัญชีของคุณในขณะนี้</string>
    <string name="secondary_user_not_supported_alert_title">เราเสียใจ App นี้ไม่สนับสนุนผู้ใช้รองในขณะนี้ </string>
    <string name="money_education_message">ถอนเงินไปยังบัญชีธนาคารของคุณ, การคืนเงินออกและส่งการชำระเงินให้กับเกือบทุกคน, ในเพียงไม่กี่คลิก.</string>
    <string name="legal_user_agreement_policy">ข้อตกลงผู้ใช้</string>
    <string name="title_activity_account_info">ข้อมูลบัญชี</string>
    <string name="remember_me_description">ดูรูปภาพการตั้งค่าการชำระเงินและอื่นๆก่อนเข้าสู่ระบบ (ไม่แนะนำหากคุณแชร์อุปกรณ์)</string>
    <string name="use_pin_name">เข้าสู่ระบบด้วย PIN</string>
    <string name="use_pin_description">ครั้งต่อไป, เข้าสู่ระบบได้เร็วขึ้นด้วย PIN ของคุณ.</string>
    <string name="touch_id_pin_also_disabled">Touch ID และ PIN จะถูกปิดใช้งาน</string>
    <string name="turning_off_remember_unlink_touch_id_pin">การปิดจำไว้ว่าฉันจะยกเลิกการเชื่อมโยง Touch ID ของคุณและปิดใช้งาน PIN ของคุณด้วย</string>
    <string name="fingerprint_info">โปรดจำไว้ว่าถ้ามีคนอื่นได้บันทึกลายนิ้วมือของพวกเขาไว้บนอุปกรณ์นี้พวกเขาจะสามารถเข้าถึงบัญชี PayPal ของคุณได้</string>
    <string name="customer_info">ข้อมูลลูกค้า</string>
    <string name="send_sms">Sms</string>
    <string name="notification_setting_receive_money">คุณได้รับการชำระเงินจากผู้อื่น</string>
</resources>